<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="fish">
        <item>Щука</item>
        <item>Окунь</item>
        <item>Судак</item>
        <item>Группер</item>
        <item>Флейта</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_content">
        <item>Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии, центральной России, севера России и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах. Может также встречаться и в опреснённых частях морей, например в Финском, Рижском и Куршском заливах Балтийского моря, в Таганрогском заливе Азовского моря. Щука хорошо выдерживает кислую реакцию воды, может комфортно жить в водоёмах с pH 4,75. При снижении содержания кислорода до 3,0—2,0 мг/л наступает угнетение дыхания, поэтому в заморных водоёмах щука часто погибает.
            Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии, центральной России, севера России и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах. Может также встречаться и в опреснённых частях морей, например в Финском, Рижском и Куршском заливах Балтийского моря, в Таганрогском заливе Азовского моря. Щука хорошо выдерживает кислую реакцию воды, может комфортно жить в водоёмах с pH 4,75. При снижении содержания кислорода до 3,0—2,0 мг/л наступает угнетение дыхания, поэтому в заморных водоёмах щука часто погибает.
            Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии, центральной России, севера России и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах. Может также встречаться и в опреснённых частях морей, например в Финском, Рижском и Куршском заливах Балтийского моря, в Таганрогском заливе Азовского моря. Щука хорошо выдерживает кислую реакцию воды, может комфортно жить в водоёмах с pH 4,75. При снижении содержания кислорода до 3,0—2,0 мг/л наступает угнетение дыхания, поэтому в заморных водоёмах щука часто погибает.
            Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии, центральной России, севера России и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах. Может также встречаться и в опреснённых частях морей, например в Финском, Рижском и Куршском заливах Балтийского моря, в Таганрогском заливе Азовского моря. Щука хорошо выдерживает кислую реакцию воды, может комфортно жить в водоёмах с pH 4,75. При снижении содержания кислорода до 3,0—2,0 мг/л наступает угнетение дыхания, поэтому в заморных водоёмах щука часто погибает.
            Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии, центральной России, севера России и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах. Может также встречаться и в опреснённых частях морей, например в Финском, Рижском и Куршском заливах Балтийского моря, в Таганрогском заливе Азовского моря. Щука хорошо выдерживает кислую реакцию воды, может комфортно жить в водоёмах с pH 4,75. При снижении содержания кислорода до 3,0—2,0 мг/л наступает угнетение дыхания, поэтому в заморных водоёмах щука часто погибает.
            Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии, центральной России, севера России и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах. Может также встречаться и в опреснённых частях морей, например в Финском, Рижском и Куршском заливах Балтийского моря, в Таганрогском заливе Азовского моря. Щука хорошо выдерживает кислую реакцию воды, может комфортно жить в водоёмах с pH 4,75. При снижении содержания кислорода до 3,0—2,0 мг/л наступает угнетение дыхания, поэтому в заморных водоёмах щука часто погибает.
        </item>
        <item>Речно́й о́кунь, или обыкнове́нный окунь[2] (лат. Perca fluviatilis), — вид лучепёрых рыб рода пресноводных окуней семейства окунёвых (Percidae). Речной окунь широко распространён в пресных водоёмах Европы и Северной Азии (до бассейна Колымы на востоке и водоёмов северных районов Ирана и Афганистана на юге), завезён в Африку, Австралию и Новую Зеландию. Ранее считалось, что ареал речного окуня включает и водоёмы Северной Америки, которые по современным представлениям населяет самостоятельный вид жёлтый окунь (Perca flavescens).
Речной окунь относится к хищным рыбам. В рационе взрослого окуня значительную долю занимают другие пресноводные рыбы. Речной окунь предпочитает придерживаться равнинных водоёмов, его можно встретить в реках, озёрах, прудах, водохранилищах и даже в солоноватых участках морей. Нерест у речного окуня происходит ранней весной. Самка окуня откладывает икринки в форме длинной (до 1 м) студенистой ленты. Окунь — популярный объект любительского рыболовства, в отдельных водоёмах имеет важное промысловое значение. </item>
        <item>Обыкновенный суда́к[1] (лат. Sander lucioperca) — вид лучепёрых рыб из семейства окунёвых (Percidae).
Судак распространён довольно широко в пресных водоёмах Восточной Европы и Азии, встречается в реках бассейнов Балтийского, Чёрного, Азовского морей, Каспия, Аральского моря, озёр Иссык-Куль и Балхаш, также в других озёрах и опреснённых участках указанных морей.
Рыба крупных размеров. По официальным данным встречаются особи длиной более метра и массой до 10—15 кг, вероятно, существуют экземпляры и более крупных размеров. В боковой линии 80—97 чешуй. Спина и верх головы зеленовато-серые, брюхо белое. По бокам проходят 8—12 коротких широких поперечных полос буро-чёрного цвета. Парные и анальный плавники серо-жёлтые, на спинных и хвостовом плавниках ряды темных пятнышек, расположенных на перепонках между лучами[2]. Характерной особенностью является наличие на челюстях крупных клыкообразных зубов, которые у самцов обычно крупнее, нежели у самок.
        </item>
        <item>Гру́перы, или черны[1], или мероу[2][3] (лат. Epinephelus), — род лучепёрых рыб из семейства каменных окуней (Serranidae). Название гаррупы[4] относится к другому роду. Насчитывают 88 видов, распространённых преимущественно в Индо-Тихоокеанской области, 8 видов встречаются в восточной части Тихого океана, 11 видов — в западной Атлантике и 9 видов — в восточной Атлантике и Средиземном море. Имеют яркую и разнообразную окраску — на тёмном фоне большое количество ярких пятен, полос, точек. Окраска груперов очень изменчива и может меняться в зависимости от конкретной ситуации и окружающих условий[5].
Хищники с сильновыдвижной верхней челюстью, принимающей форму трубки при открывании рта. Подобное строение рта позволяет груперам с силой засасывать добычу. Питаются мелкими акулами, рыбой, омарами, скатами, молодыми морскими черепахами.
Длина рыб колеблется от 20 см до более 2,5 м, масса тела — от 100 г до более 450 кг (так, в водах тропической части Индийского и Тихого океанов обитает Epinephelus lanceolatus длиной до 270 см и массой до 400 кг[6], а в Атлантическом океане водится Epinephelus itajara до 250 см длиной и массой до 455 кг[7]).
Некоторые виды имеют промысловое значение.</item>
        <item>Пятнистая свистулька, или зелёная свистулька, или рыба-флейта[2] (лат. Fistularia tabacaria), — вид лучепёрых рыб из семейства свистульковых. Распространены в Атлантическом океане. Максимальная длина тела 200 см.
Тело длинное, уплощённое в дорсовентральном направлении; голое (у молоди покрытое крохотными шипиками). Удлинённые костные пластинки вдоль середины спины отсутствуют. Рыло длинное, трубкообразное. Рот конечный, шестиугольный в поперечном сечении. Зубы на обеих челюстях мелкие. Гребни на рыле у взрослых особей гладкие, верхние гребни параллельны. Межглазничное пространство узкое с гладкой впадиной. На челюстях нет усиков. Спинной и анальный плавники с 14—16 мягкими лучами и короткими основаниями, сдвинуты к задней части тела. В грудных плавниках 15—16 мягких лучей. Брюшные плавники с 6 мягкими лучами, маленькие, абдоминальные. Хвостовой плавник раздвоенный, с удлинёнными нитями, образованными двумя средними лучами. Боковая линия хорошо развита, спереди проходит почти вдоль середины спины, в средней части тела изгибается, идёт по середине тела и заходит на хвостовые нити. Позвонков 87, первые четыре позвонка удлинённые и сросшиеся
        </item>
    </string-array>

    <array name="fish_image_array">
        <item>@drawable/pike</item>
        <item>@drawable/perch</item>
        <item>@drawable/zander</item>
        <item>@drawable/grouper</item>
        <item>@drawable/flute</item>
    </array>

    <string-array name="bait">
        <item>Колебалка</item>
        <item>Джерк</item>
        <item>Бактейл</item>
        <item>Силикон</item>
        <item>Стик</item>
        <item>Пилькер</item>
    </string-array>

    <string-array name="bait_content">
        <item>Колеблющаяся блесна заколебёт кого угодно.</item>
        <item>Джеркбейт дергают нежно.</item>
        <item>Бактейл - лучшая приманка на щуку.</item>
        <item>Силикон - мягкая, равномерная проводка, упругая.</item>
        <item>Стик это воблер, но не воблер, и не джерк.</item>
        <item>Пилькер это не стик и не воблер.</item>
    </string-array>

    <array name="bait_image_array">
        <item>@drawable/spoon</item>
        <item>@drawable/jerkbait</item>
        <item>@drawable/miuras</item>
        <item>@drawable/silicone</item>
        <item>@drawable/stick</item>
        <item>@drawable/pilker</item>
    </array>

    <string-array name="tackle">
        <item>Кастинг</item>
        <item>Спиннинг</item>
    </string-array>

    <string-array name="tackle_content">
        <item>Инерционная катушка.</item>
        <item>Безинерционная катушка.</item>
    </string-array>

    <array name="tackle_image_array">
        <item>@drawable/casting</item>
        <item>@drawable/spinning</item>
    </array>


</resources>